好羨慕啲先人每年有兩次花收😣☹️😭

小妹每年淨係收得一次🙃

你下年就會收兩次

清明重陽？

你都收菊花？

轉工去花店做點貨收貨, 包日日有人出糧俾你收花